[BL] 第135回召集腐男腐女 內有高汁bl漫畫/文/電影/劇推介

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

上完水LM再潛過

繼續鎮樓

bb加油

好邪惡毀童年

Lm

唔係腐女 純經過 但俾樓主d鎮樓圖震撼到

打開新世界大門未?

為ko寶悄悄留下名

好似

新人

好甜呀

8半堂例遲again

無記錯呢個男人好似係日本寫真男模

你係。。。大哥哥

樹熊b u are not alone......

以前高登仔其實有好多奇才
依家連登好多小朋友

其實樹熊細過me的

真係好叻 而且個個回覆都係有內容 幫到手
而家連登

獨嬸

最愛哥哥

半點b 要掌嘴

哥哥

一嘢摑落半點度

痛

好啦 哥哥呵返啦 要乖啲啦（摸頭

(飛撲哥哥

半b 今日放假呀？

扮緊工呀

衰仔包

我係呀

但佔少數

臭獨

食左個好正嘅海南雞飯

健康台d po明明好正經但都咁多on9仔
睇到好鬼炆

咪扮可愛

唉！ 好小學雞

邊個嚟架

ko b 啲震樓團

賤獨

獨獨雖然有天使既面孔...但竟有魔鬼既心腸

我對你唔好咩！

抱

好驚
果頭蝦完我
e頭又抱我

咁你想邊樣先

兩樣都唔要 走開走開

抱抱

半b 既反應好似獨b 個身有菌咁

白白b好治癒

半點好過份

邊個叫你蝦我

我咪抱抱你
今日食海鮮拉麵好正

蝦完先抱番冇用了 半點玻璃心碎

叫肥婆抱你

今日放假心情好

幫你用玻璃膠痴返

條片係個寫真男模同男友？

哥哥有冇去拍拖拖呀

應該係

莎莎話佢睇過條片呀

我都想睇
好sweet

條片好似淨係我個gif咁長 冇下文的

好呀

係呀 得咁多架咋都係
我睇佢個Twitter 佢依家有bf 係一隻肥豬

無呀 夜晚去朋友屋企咋

都巧開心牙

半點係男神

無公信力呀你...講得大話多

me有證據

肉丸嫂成日蝦呢個蝦果個

侵仔係咪心情唔好

真愛

gif入面果個係ex bf？

肉丸親戚到牙

肉丸嫂親戚到牙

點解張國榮既歌會咁？

我都有獨獨女神既證據!!

我心情不知幾好

po上嚟

我都唔知

佢d歌好多都好正
btw竟然冇block到個倫伯2號

侵侵

(咬)

茶b有冇聽 飛機師的風衣

踢開

掌嘴

有呀

覺唔覺得連登仔出嘅po愈來愈戇鳩 係冇內容

好好聽牙
好感動呀 係幾年前先release 出嚟

(飛撲) (咬)

我頭先見到有個留言「我屌你老母吹波波呀」
屌 係咪弱智

攬實

咩po來?
好多留言都好弱智

侵仔

好MK.......小學生都唔講

［認真問］點解林奕框個老婆 個樣咁怪？

-#96

有d懷舊feel但又唔會覺得老套
舊歌聽得好舒服
哥哥唱抒情歌真係好正

好on9
唔想再見到d on9留言但又唔到我控制

健康台d on仔留言搞到我好嬲好唔健康

啲罵戰好小學雞 小朋友齊打交

笑咗 佢哋去倒米

原來有健康台
我碌去睇下先

幾好睇牙 我都係茶b提起先知

好好睇所以更憎個d垃圾on9仔
阻住晒又以為自己好幽默
屌好憎呢種人

啱啱先睇完個飲水po 個樓主戇鳩到

負皮咗佢
冇呢d on9其實連登真係好好睇

笑死me
祝佢長命百歲

踢走侵侵 獨佔哥哥

體脂高 但人地又有操肌

唔好踢我

再執番黎洗

掉低你係公園
等d工人姐姐放狗狗時咬你

頭先比南亞人當街搶野

真定假呀

搶左個心

起碼電話冇事

送你去醫院

侵侵唔止俾蝻亞搶走左個心 仲搶走埋個肝

侵仔無心肝

呢套新番日劇幾好睇 東出昌大幾靚仔

咁都知

哥哥講得好

點解蝦我

河南22歲男子在做愛時陰莖突然起火

LIHKG @ Android

仲有個腦

無蝦你 你嚇我地先 我地幾驚華人無價寶落入蝻亞手中

香港首辦成人嘉年華 葉劉：不想有如此低俗的活動在海濱舉行

笑咗

笑死...算不幸中之大幸?

下半身廢左wo

我都想問下本身廢咗都叫不幸中之大幸
咁有咩係不幸

agger

成個人死左先叫不幸

d巴打寧願JJ著火 定死Q咗 ？

菊花冇事

留返命都冇撚用

ethics MT 59分
btw 明明考個陣係半醒狀態
但essay都可以拎21/30

放假mode開始

死

AGGER

［急問］有無人知道點係日本揾到好啲嘅律師？

日本呢方面真係好ON9

尋晚俾鎮樓圖震撼完之後 今日開始追post
利申：新人

歡迎新人
腐巴/腐絲/hehe定sheshe？
睇開邊類bl？

水仙寶

珍貴的菊花

歡迎歡迎

啲圖是咪好正

(突發) 行街比條女性暗示

粉b

你都想要攬？

係呀
不過唔想要你既攬

係

冇睇過 純粹尋晚經過

有冇睇開動漫？

bl法大好
你本身有冇睇小說or漫畫㗎

獨b係咪想講bl大法好...？

冇

絲打係咪好鍾意飲茶?

hehe 錯左

錯埋右

BL大法

返5p la

自我負皮

咁又唔係 純粹有人突然發現屋企飲左咁多年茶 都剩係叫依兩個

其實句XX大法好應該係某國人民用黎表達對某一樣野愛意嘅方式
原因係因為原出處某黨話係邪教喎

我老竇都鍾意飲茶
我高度推薦你睇bl入門---skam

唔記得咗睇

禾收皮囉好未

呢套正？邊到有得睇？

辣殺 快啲睇啦

b站

不了

我同你一齊收

好嘔心 你同ko b啱channel

陣間睇

留明等睇拖延症發作

點解要踢爆我
我陣間一定會睇！

記得睇埋S4 好好睇牙

Tombb

唔準蝦人呀

奈巴好可愛

係地鐵睇到d gif 睇到面紅

Adele 我也愛

剩係下載咗S3
搵埋S4先

喺地鐵我會好快咁掃過
然後留返喺屋企再睇

番屋企先睇 會唔記得第幾頁

歧視

對唔住 半點唔否認...

肥支那半點

咖哩侵

你都歧視肥仔同支那

係車度笑左出聲

點解佢會咁靚仔 仲要係醫生

我自豪

告我囉

踢走國寶侵

貢嘰？

渣ga ching

噏乜鳩?

公平咩

有晒半點最想要既野

又有支那人要踢走香港人

Molamola
U have fat

禾係香港出世既香港人
禾有交巧多水嫁
禮地唔準睇少禾

一陣又要做GYM

做咩侵仔今日不停蝦半點牙?

向男神之路邁進

貼圖時間

排球

佢今日特別柒

爆肌半點

伊達組

新界班牛屎佬個個都香港出世, 祖先十八代都係香港出世
但佢地都係支那人

好正牙 一貼刀男就會召喚到閱巴

香港唔係一個地名
而係一種價值, 一個概念

做paper做到超哂字
上嚟睇下post

自己做

絲打係咪第一次接觸bl？

半點九七前出世，唔係支那人，ok

三日月表示 : 閱巴加油

侵仔又蝦蝦霸霸

佢成日都蝦人架啦，同埋因為半點肯比佢蝦

加油，到時可以挑奈子機

我冇呀

咁你喺邊度出世呀又

香港

gay定直
gay就
直就

嗚呀 呢個好正好正好正
超甜呀

女人八婆仔係咁

仲以為你喺南亞出世添

自由主義、多元文化主義、種族平等、國際主義
要齊哂先唔係支那人 因為支那人國種主義特強

人地叫審神者做主上

如果係直拎去虐待一流

唔要 又落後又野蠻又污糟

性別流動

即係各國右翼份子都係支那人下話
國族主義南亞都好強喎，唔怪之得岩晒強國侵你口味

gay 直都唔輪到你虐，ff下好啦

但係你岩岩先話自由主義、多元文化主義、種族平等、國際主義
要齊哂先唔係支那人 因為支那人國種主義特強

咁你係唔係支那人

外表好睇唔等於符合我食用標準
我食用標準之前打過出黎, 一定要係自由派/左翼

華人右翼就必定支那 因為佢地必然係血統主義

直 gay就正

第二張上面嗰個錫完害羞好qq

南亞啲國家有幾可會係左翼呀？

太可惜

爺係直接叫主嘅 唔洗加個上字
加個上字係翻譯組嘅idea...?

又話半點歧視蝻 自己都一樣歧視

世上有樣野叫人類發展指數 另外仲有GDP, 識字率, 人均壽命之類可以參考
我認同南亞人同我一樣有平等權利, 唔等於我覺得南亞係已發展

上面果個似係受

明明你就最鍾意歧視人

補充一下先 我係wiki搵嘅遊戲語音係咁
因為本人唔係爺廚所以都唔太肯定
有錯請輕屌

我都覺呀

好似順口D

要對題作答呀侵寶寶

中文通常都係雙音節詞

都係嘅 不過會翻譯做主人都可以～
其實我打個主字時個音係諗日文嘅讀音所以冇諗過依個問題

落後 = GDP, 經制結構, 人均學歷, 民主/自由/廉潔程度
野蠻 = 女性地位不平等, 壓迫LGBTQ, 國族主義, 宗教干政
污糟 = 人均壽命...

我唔係支那人

Twitter睇哂成條片
我個少女心就爆喇
臨尾怕羞攬到實一實 好萌呀

係鄙視

詭辯

辣殺

但好似係前男友來。。。

但你唔符合你講嘅標準

佢地曾經好甜好甜好甜

歧視係你未了解清楚, 但就根據你固有偏見去做評價
鄙視係我了解左之後覺得佢垃圾

我上面講哂有邊d數據可以支持我既陳述
而我既陳述亦只係形容緊南亞既現況

主上同主人其實係有分別
要視乎對象個身分

南亞未發展係一個事實 我冇歧視

點解我喺twitter搵唔到片

唔係仲一齊緊咩
佢好似係1嚟
Twitter問有冇人想俾佢屌喎 日文唔好 可能理解錯

你又知？？？

你平日成日歧視窮人，岩岩又歧視半點肥ok？

一齊緊就好了
佢係1嘅話就係一個萌攻

唔該晒野良君

我仲仇右仇貧仇老
冇仇肥

佢地話同咗個肥仔一齊

條片係16年，佢哋係咪已經散左
佢個樣有啲似雙學果個lester

個肥仔係咪就係呢個?睇落都幾肥

有聲好正

我都覺得呢個好肥

係囉 唔係同一人嚟㗎咩

我覺得我應該出份類似競選網站既野,
每個議題都寫百幾字表下態

我仲以為散咗添
佢望落都幾靚仔 有啲似一個韓星

去時事台開po可以集思廣益

不了 社會低層先熱心時事

咪膠啦

講緊香港

好多中產都關心時事
亦有好多基層唔理時事，ok？

侵侵你又博鬧

如果係爺嘅話以佢性格黎講翻譯做主人我個人會覺得比較好
不過最後就用翻原文啦
反正都係漢字姐

目中無人

我自己都係比人睇唔起個批 因為我有留意政治

支那人劣性難改

佢哋仲好sweet呀
佢叫佢男友 妻
佢個樣睇落似乖仔

佢twitter有冇男友樣睇？

butt師太你歧視支那人
本是同根生 你也是支那人
善哉善哉

我覺得一個成功既人係唔會浦連登時事台
個度就類似熱血公民個種質素

成日講完一堆鄙視人嘅說話後就講返自己都係咁嚟打圓場 要不得

你會唔會話巴勒斯坦人「歧視」以色列人

我都想睇圖 搵唔到佢男友相

我客觀姐 唔會因爲自己都係就死撐

你望下佢手瓜
一隻手指就捽死你

當然係整暈之後捉去深山先玩

奈子

未了解清楚就評倫叫偏見
了解完後都要貶低人既叫歧視

歧視係基於偏見
例如連登仔見到個印度人, 未同佢講過野就覺得人係強姦犯。咁就係歧視
但我識落一個人，發覺佢品格有問題，然後睇唔起佢。咁就係鄙視

好多人做支那狗奶共依附支那權力，成功搵到好多錢
依家香港最有錢果批富豪有幾可唔奶共

一邊猶太人
一邊阿拉伯人
你話呢

所以話留意時事多數低層
香港冇乜邊行唔洗搵支那錢

猶太人又係集中營入面歧視德國人

Zayn有新歌

幾襯喎 ，不過個肥仔減下肥會靚仔d

咁你去奶共啦，反正你都係支那人，可以順便成功埋

我冇話我要奶共 只係唔會行動反共
我唔係支那人
成功人多數奶共唔等於奶共就會成功

我第時選到入眾議院先會反共

就係因為依d思想
攪到依個世界少左好多肥婆

有欣宜一個仲唔夠皮? 夠食到2046啦

我覺得靚仔x肥嘟嘟仲qq過兩個大靚仔

肥嘟嘟好qq

肥

養肥你

我唔特別喜歡依種風格

？？

@野良bb
我睇完Life線上的我們了 喊死禾
好撚感動牙
攻初初放棄受同人結婚真係喊死
到69歲攻死咗 受自己一個生活到82歲先再相遇
嗚嗚真係好好睇要收藏呢套作品

睇完好激動
超級強烈推薦大家去睇
我到而家都忍唔住淚水
神作牙

係咪基層同中產之間個層既細路 ?

基層同中層之間即係咩階層?

點解要引我

扮晒嘢階層

咁虐 唔睇

菜b真係要去睇
係超級好睇
淚崩
攻死前同受講"抱歉呀!我又要把你丢下" 啊啊啊喊死
好耐未試過睇漫畫睇到喊 真係好感動
但會睇到好心酸的感覺

睇咗
又甜又虐要即刻狗衝去睇其他漫畫

基層d細路仲係唔洗補習可以通街走,
又唔爭入名校冇乜興趣班個d

依層唔知乜野, 好努力想上流但又冇乜遠見同深度
平日睇新假期, d細路爭入地區名校
最鍾意東施效顰, 有柒事一定係佢地

中產d細路爭入本地名校

有錢人d細路去國際幼稚園
國際學校/英美澳加

佢啲紋身好恐怖

菜b

最虐係我叫菜B
而家睇緊同作者另一本

睇啦好感動㗎
係白頭到老嘅故事
17歲相識相愛到82歲

咁快睇完
初初以為搞笑 點知咁感動

明解

得5話

茶b

睇緊咩?我又睇

3d點算

好想咬住你

咩嚟㗎?好不安牙

就係依種
baby kingdom多數係依d

屌 密集恐懼

M記同DC都唔睇

點解我唔明你講咩嘅 ？？

Marvel同DC

完全冇興趣

你既良知過唔過意得去 ?

我仲要聽埋cd
興津演技好到 聽到我個心好撚痛啊.jpg
好少漫畫由17歲畫到82歲
最尾老咗得返受自己一個 仲要留住佢哋嘅戒指
所以結局見返攻嗰吓好感動 個尾真係收得好好

好睇咩 因為我覺得啲人物好多好亂

智者睇Marvel，睇唔齊係無禮
仁者睇DC，睇唔齊係無義
聖人兩邊都睇而且睇哂

乜都唔睇係無德

襯廢青生涯仲繼續
睇2moon同Yuri on ice先

我要遠離你依d小人

從來沒有近過

我都想做廢青呀屌

我仲未搵到工

原來有drama 狗衝 真係喊死
真係好好睇好感動
你仲有冇推介?

我都唔鍾意睇呢類電影

你今年grad？
玩多陣先搵都未遲

你鍾意邊個hero?

我18歲呀！！！！
我quit 咗asso冇讀 好失敗

18歲仲咁細，仲有時間揀
想唔想入大學？

茶b下一句好似就要sell人咁

暫時諗唔到有邊本好似呢本咁嘅
你鍾意睇咩？
你哋有冇上呢個網 ？
我會上去搵有咩漫畫睇/睇ranking
佢有得就咁search自己想睇嘅攻受屬性/咩類型漫畫/多肉少肉走肉之類
好正

有得想緊係想
諗過去秦國讀 不過掉唔低雙親

搵補習天王幫到你

點解想去泰國嘅？
有冇諗住重考？

咁犀利嘅可以多肉走肉
狗衝
我鍾意憂鬱的早晨 你睇過未?
我已經重睇咗六次
同埋我鍾意睇年下攻/大叔受/真骨科/扭曲病態/細水長流/虐呢啲題材
最驚睇渣攻虐受

夠近 但又唔想係台灣充斥中文下學習
重考就不啦 已經忘記得一乾二淨

野良牙個網日文嘅

電話慘變瑞典文

泰國讀書要唔要識泰文
同埋諗著讀咩

想唔想知DSE貼士

好少聽人話去泰國讀大學
泰文好難學牙

有啲唔洗
其實好多科想讀 不過最想讀廣告

所以上網冇乜資訊

近一兩年興講東南亞會崛起
話咩新興市場金磚幾國個d野
你一句都唔好信
又係個d基金佬搵水魚作出黎

點解我未聽過呢啲嘢

去泰國搵間佛寺出家,
學整佛牌同做巫術
返黎香港做師傅賺到你洗唔哂

難得知道自己想讀咩想讀就讀啦

我下世要做洋腸
唔公平呀

陳振聰no2

190爆肌熊系男神話唔公平

蘋果唔驚啦 認位都夠

講泰國越南我都半信半疑
之後連寮國都有人吹奏
我就知d財經佬又搵老襯

憂鬱有睇呀 好好睇 但出得好慢
作者又開咗新坑
扭曲病態 諗到螳螂之檻 都幾好睇
有本好好睇好qq 志村貴子嘅醒來後的第一件事
講哥哥好鍾意細佬
起身第一件事就係要睇細佬瞓覺嘅樣
會聽細佬同人做愛 自己喺房打j

做支那人生意, 佢地好迷信又豪爽

不過好多考慮
會為一時之愛揀咗科唔啱自己讀
又會諗錢途 又諗屋企

公。平。咩

搵科搵食科, 唔好學我咁蠢為興趣

想去讀書姐 有兩間都叫高過bu lingu
不過入到先算

咩料

搵得食都要理科
侵讀咩科

真心
讀科出到嚟 真係有條路行嘅

係啊 俾鎮樓圖鎮住左

咁你對bl暫時有咩感覺 正？

搵個小甜甜搞掂啦
服侍一個好過服侍咁多個

好識諗

早

追post 睇到依個忍唔住笑 但係我個英文名真係類似依d

晚

咁你個名係屋企人改定自己改？

就快瞓

我仲唸緊秦過係邊 係咪你地d術語 新人唔識 原來係泰國

女德

冇唸到可以咁 引人入勝

自己改 細個睇完之後好鍾意個角色 跟住就用佢

醒來後的第一件事睇過 好可愛
不過唔太記得了
螳螂先慢牙 超級慢
憂鬱慢唔緊要 最緊要個尾收得好 好驚係be

*秦國

唔好估 得唔得 會自爆

呢個po我都有睇 呢條洋腸鬼佬嚟講算樣衰
仲要講蝗語用we7微博嘅洋腸 自降身價
大陸班女真係姣到呢個地步 自動波送上門

唔係呀

女德啫係咩科？

睇多啲就會愈來愈眼界大開

應該會番唔到轉頭 全部ff晒佢地係BL

中外古時都有女德之類既所謂教育, 作為女性行為規範
係父權制度產物

我啲圖成功拉你入腐
邊張最震撼你牙?

睇文啦 好正㗎
推薦你睇長文

好少人會用？

吓 認真咩 鬼有得讀
如果係香港上唔到大學 但又想繼續讀落去 不如試下歐洲 有d國家公立大學免學費 聽起上黎好似好過泰國咁

澳洲人？

第一頁 圖2，3 睇到紅都面晒

我讀侵侵研究
研究侵侵既行為模式, 文化, 歷史, 語言
世界上一共有142種唔同既侵侵,
但佢地使用既侵語無論文法結構, 詞語同發音都幾乎完全一樣

之前有睇過d名 同埋個description 唔係好接受到住

唔止大陸啦

可能中東或者美國聖經帶d野雞耶撚大學有得讀

漏左支那同俄羅斯 垃圾國家唔洗旨意走甩

啱啱睇完post 外國人黎講186都唔高

侵x無限

讀完 咁跟住呢

第二張金髮好靚仔

仲有泡菜同某個你忘記左既地方
墨西哥啦印度啦
應該都有

你唔識侵語

大陸零舍姣

186都叫唔高?

我忘記左邊度

David Bond
Jaymas Schulte

係啊🙈🙈🙈

唔洗學都識啦 侵sssssss

今日先睇完一張圖

唔好屌我殘體

我d同學都米9

你係外國？

唔算
同北歐仔出街要用call機溝通

港女準備接軌

推薦一套電影 free fall 好很正

好理性嘅讀者

wolfgang

啱啊 成條燈柱咁 就算我企係中間 完全唔阻

外國讀書?

同咁高嘅人講嘢超辛苦 頸都痛

依家有facetime 好好多
直接打電話唔洗一直抬高頭望

d人同你出街係咪都係用呢個方法溝通

佢朋友企隔離都會打俾奈子

係 廢事佢地要痞低身先聽到我講野

又喺度扮侏儒

如果我另一半有180以上就好

香港唔使啦啊嘛

我都想
前提係 要有另一半

178-183 perfect

不要再說了

絲打幾大?18?

@半點

誒 我已經18左好幾年 唔好同我講 依度我最大

你做緊嘢?我以為你外國留學
我都好大了

半點177

係讀緊書

讀緊書都唔大得去邊啦

94

凍

好年輕姐

侵仔仲未瞓?

咁快開冷氣

養鬼仔屋企要陰陰寒寒先養得好

外國？
女神們都好年輕

咬你地

被問「有冇」警答「收到」 官：依家警隊啲質素真係……

LIHKG @ Android

同佢講：辣殺 等老尼過d九陰真氣過你

昨夜，一名侵侵於連登咬傷三男兩女，傷者全部被送往香港市第一人民醫院救治。

事發於連登討論區娛樂台。昨晚深夜兩時許，一名侵侵闖入一個BL帖中，用侵語大叫「真主偉大」後，突然撲向身邊人群狂咬。事件中共三男兩女被咬傷；期間人群爭相走避，混亂中有兩名傷者於逃跑過程中跌倒，全部傷者均被送往香港市第一人民醫院救治。

涉案侵侵事後逃逸，警方現正通緝該名侵侵，並透過閉路電視影像追查涉案侵侵下落。警方指侵侵襲擊人類情況罕見，但推斷與近日氣溫上升令侵侵情緒波動有關。

吳肇軒幾靚仔

得2

刮刮卡來 一時靚一時唔靚

但都未至於2掛

2222222222

打

(係後面突然出現) (咬佢地)

你地仲唔訓

食緊夜晚

宵夜黎？

金磚五國係巴西印度俄羅斯中國同南非
再新嘅就未聽過

笑死

半點totally agger 不過未到178

無基本常識真係唔好亂咁寫啪啪啪

半點係176

鼻酸 渣攻

雨b咁早既

個攻因為世俗一時迷失姐 佢之後都搵返受求原諒

我不能接受

點解3條傻仔會唸到石棺藏屍咁晏鳩?

入面有個留言 po左個大陸網
內容好正
大家千其唔好試

你都好早

渣攻

【䑛共藝人大鑊了】北京廣電 ： 一般不得聘請港、澳、台從業人員參與電視綜藝類節目的製作

原來係舊新聞

已訂飛，星期日可以睇我最愛既真琴

真琴俾我同茶b收埋左啦wo

將樹熊bb抱入籠裡

真琴過左黎把住我了

星期日可以捕獲樹熊b

跟隊

一手捉隻熊樹 兜住個PAT PAT抱起

makoto(誠)抱住你呀

個patpat真係好得意

呢個MAKOTO 係真琴

你上次唔係咁講

唔要人渣誠

U is

如果係真琴，我唔介意幫佢生仔＋同人共侍一夫

我唔再讓俾你了 你上次冇好好珍惜

好巴閉咩
你捧左真琴場未先？

j緊

星期日去捕捉你果時捧

王祖藍

你兩個

侵

原來fake news嚟

枉我仲差d播熱烈地彈琴熱烈地唱

me都係

請保持安全車速，小心駕駛。

真係好想中國藍仆街

人渣誠

好波 茶b

警向人肉路障司機發「擬控告通知書」 涂謹申轟無腦

係咪痴撚線呀

痴撚線

張圖有歌聲

乜料牙真係戇鳩鳩 個腦係咪生草?

到底佢哋係咪好弱智

[智將系列]獅子山學會建議圍繞高球場建200幢60層高樓 提供十萬單位 換取保留高爾夫球場

好on9

戇鳩無極限

班有錢佬以後要上強國打波了

13:20-13:40

獅子山學會係咁架啦

Peeling ar

諗落其實都幾好
冇左個景又要係d公屋中間打波冇哂優越感
佢地冇癮到時就可以收地

補濕

大媽廣場跳舞 遭遠距離BB彈射傷

零負評

人渣熊

渣呀

所以同人渣誠岩崎好

樹熊同奈子推咁多阿婆下世可能係做龜頭Bob

隻抽

送佢地一程
功德無量先岩

龜頭Bob賺咁多錢...
做金鐘仔

咁唔推囉 留返佢地返工放工時間批鬥座

仲要企係你面前妹下妹下
＂而家D 後生真係不知所謂，見到阿婆幾廿歲人都唔識自己起身讓座......."

奈巴渣ga...

其實他是誰?

做金鐘仔去到咁盡

渣ga 咁易動搖

出面勁熱

我真係見過有個阿婆上小巴都叫人讓俾佢坐
個阿婆坐司機隔離嘅超載位 本身個司機話一陣會有人落叫佢坐住先
點知幾條街都冇人落
個阿婆叫個後生仔同佢交換唔肯 跟住中氣十足屌柒人

醫生

係牙 熱到躁
但下星期又好似凍返

仲有成個夏天等緊我地

有真琴同你去游水喎

呢個係高士令喎 頭先嗰個係咩？

唉上一期六合彩爭一隻字就中三獎

咁有幾多錢?

上期三獎有五萬幾
我中少一隻字得$640

640都好過冇
我買過幾次 1蚊都拎唔番

呢個唔係野獸咩？

點算見到好多小學生講普通話我就好想......

連大學生都過一半唔理政治
何況全香港其他人呢

到底點解會咁

其實keroro軍曹真係好痴線

搞咩d外國牌子搵晒中國藝人做全球代言人

keroro有同摩亞咩

冇呀好似 同人姐
行申冇咩睇keroro

keroro好好笑
btw tamama真係鍾意keroro

可能受訪者唔完全係local?

執一次房 先發現自己真是好多嘢

有點兒自欺欺人
現實就係咁

金鐘仔呢個term到底係幾時開始用，點解我喺其他po無乜見人用過

早幾日 甘b用先
唔記得講緊咩
我覺得好正 要跟用

講緊連登一個gay新聞po

我嘅打漏字居然變左做依個po嘅流行？

打漏連登2個字？
推到全連登都用

唔係一直有用開咩
金鐘m記喎

好似冇人就咁叫金鐘仔？
我第一次見係甘b用
但一睇就明

通常係用金鐘連登仔
金鐘仔就無印象見過

好似仲有個原因係同港英政府唔想市民關心有關

獨b之前好似係咁叫過
可能我記錯

2掃黃警疑偷妓女$3000被捕

LIHKG @ Android

啲警察真係

諗起呢單

被問「有冇」警答「收到」 官：依家警隊啲質素真係……

智障都可以當差

★日本擬立法封鎖盜版動畫漫畫網站 打擊侵權行為

其實依家都多左好多網站有正版動畫同漫畫可以睇嘅(YouTube , viutv , mytv super , bilibili..)
而且其實好難影響到他國
因為冇可能跨境執法
姐係可能成件事受到影響嘅只有日本班宅宅想去第二個國家嘅網站睇日本翻版漫畫/動畫

b站好多日本人
樂b有冇日本輕小說推薦？
好耐冇睇

日本輕小說我淨係睇過drrr咋
物語系列都係睇過動畫幾集 冇睇小說
因為我麻麻o個d後官向輕小說
朋友話overlord好睇 我就唔知啦

overlord 係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好睇...
不過女仔同冇打開機應該唔太岩睇

朋友係女嘅但有打開機
不過我覺得未必關事嘅
我係少打開機嘅人但睇Ready player one 時一樣好興奮～

健康台真係幾好睇

物語系列睇咗幾頁走去睇動畫但唔啱口味
所以連小說都放棄
但後來見到好多人話小說好睇好多

健康好習慣個po
d人真係好健康，好羨慕

口味依樣人人都唔同
我覺得淨係講動畫黎計我覺得drrr > 物語系列
但睇drrr 頭幾集會睇到個人滿頭問號
要邊睇動畫邊睇wiki劇透先明白個世界觀講咩
睇原作小說時會好好多
其實我係想hard sell drrr 請無視我啦

drrr我睇小說先所以覺得動畫好好睇，同埋動畫d聲優真係好正
物語系列遲d會再睇一次小說，我幾鍾意西尾維新

我都睇緊嗰個po 啲人好犀利

係咪有睇十二大戰

我睇drrr時仲未識聲優呀不過依家諗翻係直係幾加分
但有好有唔好啦
係咁俾班反腐廚話賣腐仲上升到聲優本人同班老鼠屎腐女話靜臨同野神真愛搞壞哂
作為靜臨廚表示

睇完會覺得自己好唔健康
然後又有好多症狀好似自己都有
唔敢再睇

例如咩症狀?我淨係睇咗幾頁
估唔到有咁多人都咁健康

好得意牙

拍打

侵侵要過河，它向善良的青蛙求助。
青蛙說：「你有毒，萬一你咬我怎麼辦？」
侵侵說：「我咬了你我也會沉入河底。」
善良的青蛙覺得有道理，於是背起侵侵過河。

游到河中央的時候，侵侵還是咬了青蛙。
在沉入河底的那一刻，
青蛙問侵侵：「為什麼明知道會沉入河底，你還要咬我？」

侵侵緩緩說：「因為我懂得游泳。」

係呀
但動畫仲未睇

咪鬼理佢地
多腐女睇唔代表係個故事賣腐，話賣腐班人根本冇睇過

但睇完會想戒糖

渣侵陷害小青蛙

見一侵打一侵

不能相信半點會打侵

我就係果隻小青蛙

點解你係隻小青蛙?

我咁錫侵侵 佢仲要咬我

其實你係有毒蟾蜍
侵咬完你都會死

獨獨蝦我

我覺得原作同官方都有賣到腐嘅
例如背景係池袋 乙女路現實中麵有好多腐女去朝聖
仲要故事有角色係腐女會ff臨靜同小田田*小六
原作作者有係愚人節寫過靜臨h文
官方同聲優群就更誇
小靜生日同神谷 臨也生日同onod
Onod係聲優見面會遊戲環節將臨也嘅台詞我果然最討厭小靜了嘅大嫌寫成大輔(仲可以空耳成大好)
中村都吐嘈佢兩個一齊做dgs做得太耐啦等等
但我覺得賣腐唔等於冇可取之處
D老鼠屎腐女同班反腐廚因為依d小小嘅gimmic野/梗就係咁打哂飛機/係咁反依套野先係大問題

毒蟾蜍肥到咁, 唔咬都會沉

錦鯉就錯了 我自帶水泡生左係肚腩度

其實我睇個陣未有呢d劇情，所以我覺得佢紅嘅原因唔係賣腐

唔知啦
我都唔覺得好腐呀
但總有人鐘意打飛機同為反而反

me係幫你ga

鯨魚夠肥大啦
一樣識浮
半點一定浮

都係奈巴最暖

掉你落海

會海嘯

蝦人

媽呀， 點解marketing咁低人工呀！！！！！

-終於都有啲高質討論

想知香港有咩工係人工高
除咗高官

錫返

btw搞咩我老婆個隊友整到咁吖? 姖本身都唔係賣樣既…本身又好地地嫁

終於出片

係囉明明好地地 而家勁似Sunny

係仔唷~~~

係靚仔唷~~~

不嬲都似 但姖E+個樣好怪怪地…

我覺得而家仲醜過Sunny

其實點解個個要縮個鼻?成日覺鼻窿咁細抖唔抖到氣?

因為鼻翼闊笑起上來唔好睇
你呢個問題同濛豬眼睇唔睇到嘢一樣

遲D可能興埋無鼻窿
我知姖地cb但洗唔洗咁

比人強姦左 侵

其實我覺得一直有整開啦 只係今次整過左

貪靚過頭整衰咗

咁我都知好多都有嫁啦 但要識收手囉

尼個要問plan a啦 多數公司話事既

Welcome to the hell

Just transferring to another one

有時唔係佢地唔想收手
整容之所以有整上癮係因為整容有保質期限唔長依個問題
例如打枝針幾個月就冇又要再打
我估佢其實應該一直有keep住縮鼻翼
只係上一次未完全被身體吸收哂又趕住cb驚過左期還原翻所以照做
又唔輕手d
睇落去咪好誇張囉

好撚熱牙

高中生困休旅車倒栽蔥亡 生前哭叫Siri打2通911：若我死跟媽說愛她

LIHKG @ Android

好慘

微博而家都唔比講呢啲

講基既acc都要ban
利申 好耐冇用微博 用twitter好過

發生咩事，detail plz

本子係咩意思?

本子即係18禁刊物

之前打小熊維尼都唔得

J圖時間

維尼帝

Wtf
淨係微博定其他網都河蟹？

桂木美人啊啊啊啊啊

咁啲國漫影唔影響到?

點解可以咁封建

你地唔係話晉江都河蟹咩

漢化組唔洗撈？

咪係好撚戇鳩 2018啦大佬
唔講以為係民國時期

慢慢延伸至國內全部網站
同埋全面禁vpn，即係凡喺中國嘅作家漫畫家都去唔到中國以外嘅網絡連載

bl就會

唔係清朝咩？恢復返帝制

愈嚟愈封建 咩事
禁vpn 禁美劇 禁同性戀
癡咗線

唔係掛 唔好牙

屌係喎有個維尼皇帝

原來連美劇都禁埋 乜料

最好禁埋蝗出國啦

呢個我舉腳贊成

桂木句日文講乜?

冇野比呢樣更好呀

ありがとうございました。
多謝

原來一句多謝都咁長

我都想講
但櫻b好勁

其實正常arigatou就得 不過gozaimashita有禮貌啲啫

Arigatou gozaimashita

Why

茶b寫

唯一好睇 酸菜

你有冇曾經試過寫

係呀
冇言情感，男人似男人

我以為獨b問我地

冇所謂
求些牙

我果啲太垃圾
垃圾到我自己都棄左

過2日咩都冇曬啦

啱啱google咗
係咪寫刺骨嗰個作者？
原來係台灣人

Sorry啊
應該係 配菜太鹹

完左未咖？

未睇過 睇埋天師睇先
有冇推介

不夜城

堅持寫，寫得多就會進步

佢得三本 好少 睇曬佢

現代人除非好有決心如果唔係好難靜落嚟寫嘢

其實都係睇下你對個樣野夠唔夠熱情

我諗我最有熱情嘅應該就係部電話

我係食同瞓

Rich半點

又RICH

比人咬

侵侵既天敵到底係咩呢!

昆蟲/冇錢/數學

仲有肉丸

我對任何野都冇熱情

食同瞓都冇熱情?
咁對放空有冇熱情
咩都唔諗都好幸福

好鍾意發呆

獨自去旅行~去日本既郊外望住一大片草原放空 係最高級既享受

去旅行好攰
去機場個兩程都好辛苦
雖然去到目的地會好開心

me都冇

父女亂倫，最終竟演變成4死倫常慘劇！

LIHKG @ Android

真係估都估唔到會咁嘅收場 之前仲講到好恩愛好幸福咁。。。

醒左又瞓唔返

炒晒車

明明記得星期6有好多野要做...
但係一樣都唔記得...

冇 寫左幾千字覺得太差 冇寫

果時中3
先岩岩睇bl漫 文都未開始睇 係同啲fd ff
ff下走去學人寫

係3部

都冇問題㗎
限b再寫，話唔定做埋大神

剩係知出面好熱

我都想呀
唔識寫h
諗唔到好劇情
之前諗左個書名但諗緊cp

為左班兒童就咩兒童不宜既野都唔應該有，點解可以有人有咁on9同痴線既想法

咁唔好寫h住
始終劇情先最重要

唔係牙 係講緊配菜得3本

我都有諗過你係咪講緊第二本

得3本咋
垃圾大刀豔

冇咩好靈感
人地過最好寫左大綱先
但我都未諗有咩玩要劇情
我最多都係得開頭

加油
等你

我舊果篇文都唔知去左邊
想搵番黎睇下
想當年 番學上堂作 有手寫稿

我搵到啦 原來有差唔多一萬字
睇番ch1 都已經覺得好羞恥

［突發］元朗街坊一齊係街屌爆南亞仆街仔

通常都會

真心好正 你可以睇下

感覺好耐冇見雨。。。雨哥哥

講咩ga?

說好的架仔呢

前幾日有個女仔來買麵包

LIHKG @ Android

呢個po做乜鳩

有睇
好痴線

鍾欣潼(阿嬌)5月嫁賴弘國 洛杉磯完婚

第74個留言真係on9到
話人台灣仔。。。人地係醫生，樣又好睇身材又高大
而連登仔呢？
金鐘.jpg

唔好講喇
金鐘m記等

對唔住囉

好正

奈巴由半點守護

[天大喜訊]合味道香辣海鮮杯麵, 原來仲有香港制造

冇食好耐

點解會咁 明明我哋先係香港人

我地係殖民地，低等啲

我都有睇呢隻貓 好肥個頭勁大

貓叔